[狗官曱甴]警作供偷看「掌心雷」 六旬漢上訴襲警罪失敗即時收監

地盤工被控兩項襲警罪，早前審訊時，有作供警員被辯方發現將資料暗中寫於手掌上，但原審裁判官裁定所有警員證人誠實可靠，被告罪成判囚五星期。

被告就定罪及刑期提上訴，今於高等法院審理。上訴方質疑兩名警員證供南轅北轍，互相矛盾，裁判官卻照樣接納。惟法官潘敏琦聽罷雙方陳詞後駁回上訴，稍後頒發理由，而保釋中的被告須即時收監。

曱甴鍾志豪

狗官潘敏琦

潘敏琦不嬲藍到爆炸

黑警見字死全家

好嬲師

警員證供矛盾但好誠實

隻狗得意到

確立雷射筆變武器都係依條友

矛盾即係冇夾埋，誠實

狗官

Over my dead body 呢

冇記錯係有人影到佢醉左班差佬本身對佢冇咩野
冇啦啦差佬上捉佢
佢一個較剪腳鉗住個差佬之後三條友拉左佢